沙田區議會-禾輋邨參選

想參選沙田禾輋區議會
有冇人想做助選！
請留tg幫手!!!!
我要成個沙田都係泛民

推

踢走余倩雯
呢個人長期辦公室冇人
有事又搵佢唔到
臨近選舉先出來擺站公公婆婆量血壓，爭取埋冇用既野
冇爲區內年輕人著想，亦冇同區內年輕人傾計

一定要踢佢走
忍夠啦

到時真係選可以幫手拉票
踢走垃圾

真係好需要踢走呢條友
次次都係佢連任又唔做野！！
光復禾輋！

幫唔到你拉 但一定唔投建制

推！！

需要15個人！！

一路量一路洗啊婆腦
我經過聽到企定定係到望住佢 佢即刻收聲 我話做咩啊𡃁仔唔聽得㗎？ 佢叫我唔好搞事

推呀 推到有心人幫手！！

唔好意思阻大家

［建制議員應總辭］39嘆冷氣逗人工議員拎光環譴責暴力，何君堯關鍵缺席聯署

但禾輋好多廢中廢老都好支持佢，多鐵票，要搶票唔容易，但我覺得宣傳係有用既

每次選舉近了佢洗樓我都嘭佢門
d宣傳單張又鳩
正垃圾

我相信仲有好多後生會出黎支持我架！！
只要相信 一定可以踢走民建聯

上次人力果個唔玩啦

同埋好似有個姓李嘅已經會參選 上次佢係天橋setup projector 播黑警打人
你參選會唔會有可能介咗佢票

要攪就攪起佢成個團隊，自己社區自己選

真係要留意下 唔可以打自己友
巴打知唔知邊到仲未有人選
Me就衝過去

幫手推一推
話我知沙田邊一忽未有人選
消息混亂 唔知邊到有巴打搞緊

其實有冇得參選人再搞一個團隊呢？？

有人做緊架

禾輋有人做咗幾年喇
巴打考慮下其他區？

唔該晒巴打
咁知唔知邊到需要人？

唔該晒巴打
有冇消息邊到仲未有人選？？

發夢見到禾輋有地方起連儂牆

入

[香港人加油] 反對自動當選全民大運動

睇下佢幾受歡迎
做埋無無謂謂既野
好心啦，浪費紙張

佢好似攪唔多起，唔多見佢宣傳

支持

有冇巴打試過WhatsApp搵佢做年曆？

咁其實係咪唔應該阻佢？

笑死 垃圾民建聯

如果搵助選團隊，一定要搵老中青，因為有唔同意見，就係靠呢班人都說服到居民

明白明白！

推
雖然唔知會唔會阻到搞緊嗰位巴打
但都想大家比吓意見

日日爆係咪日日改？

公屋保安咪又係「唔該」做密碼
地下有看更 其他出口冇看更咪又係形同虛設

其實有冇人知禾輋果個李社區主任咩料

睇呢個表得田心同錦濤
田心個潘國山基本上係keep住自動當選,你選我黎助選

咁巴打知唔知點解田心會未有人參選？

田心長期公民力量(新民黨)票倉 13年補選民主黨加埋人民力量都唔夠潘國山一半票 可能係咁掛

呢個區應該難打 唔會有政黨落田心架啦

你入反自動當選總台Group先啦，你都唔知沙田邊到有白區咁，費時同自己友撞

禾輋撚留名

呢個都可以

改撚咗
屌佢老母一日通知 琴晚無返屋企 今日無門入
發夢再爆係咪要再改 瘋狂爆改撚到啲廢老嘈 點睇

推出去

有無tg grp,想幫拖

最戇鳩係講到爆左密碼好大件事咁
明明講句唔該就隨處通行
民建聯最鍾意誇大件事

咁咪比佢有位入 可以又吹咩成功爭取